點解蟹代表女性性器官?

老一輩好興咁講，有無高人解釋原因?
咁點解蝦唔係代表男性JJ

閪 系 蟹

有冇婦科撚解釋一吓點解有綠色汁

蟹膏

綠色先夠專業

蟹同閪音近

多細菌

如果奶左可以壯陽, 奶唔奶

女人M字腳個時似蟹

雞巴又點來？

閪 讀 HI , 同音蟹

答案係李斯

日文

其實個導演係咪靠害

奇蟹刀騷